\section{Introductie}
\subsection{Opdrachtanalyse}
\subsubsection{Definieer het doel van de tekst}
Het doel is het informeren van de lezer over het ontwerpproces op een simpele en duidelijke manier.  

\subsubsection{Welke informatie bevat de tekst?}
We hebben een opdracht gekregen van Dhiraj Djairam om een smart car te realiseren die de omgeving kan waarnemen en daaruit bepaalde beslissingen kan nemen. In het ontwerprapport wordt een technische formele inhoud over de functionaliteit, doelen, planning en documentatie beschreven. Hiermee wordt een beter beeld van het gehele ontwerpproces duidelijk.

\subsubsection{Bepaal het type tekst}
De tekstsoort van het ontwerprapport is informeren. 

\subsubsection{Beoordeel de doelgroep}
De doelgroep van het ontwerprapport is de opdrachtgever en eventuele andere geïnteresseerden.

\subsubsection{De lengte van de tekst}
Het ontwerprapport bestaat uit 10 tot 15 pagina´s.

\subsubsection{Hoe wordt de informatie voor de tekst verzameld}
De benodigde informatie zal worden opgedaan door verscheidene forums, datasheets, documentatie en docenten te informeren.

\subsubsection{Welke bronnen moeten geraadpleegd worden?}
Alle bronnen die wij zullen raadplegen hebben wij onderverdeeld in 3 secties:
% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[h]
\begin{tabular}{|lll|}
\hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{3}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textit{\textbf{Type Bron}}} \\ \hline
\rowcolor[HTML]{EFEFEF} 
\multicolumn{1}{|l|}{\cellcolor[HTML]{EFEFEF}\textbf{Opdracht}} & \multicolumn{1}{l|}{\cellcolor[HTML]{EFEFEF}\textbf{Hardware}} & \textbf{Software} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Begeleidend docent} & \multicolumn{1}{l|}{Datasheets} & C++ documentatie \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Studiewijzer} & \multicolumn{1}{l|}{Elektrische Schema's} & Arduino IDE forum \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Brightspace} & \multicolumn{1}{l|}{Stackoverflow} & StackOverFlow \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Github} & \multicolumn{1}{l|}{Forums} & Github \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{} & \multicolumn{1}{l|}{} & Forums \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}


\subsubsection{Bepaal de hoeveelheid tijd die je voor de opdracht krijgt}
De deadline voor de eerste versie van het ontwerprapport is 27 maart.
De tweede en definitieve deadline is 10 april.

